明顯有人帶風向去極端那一邊，企圖狹窄化黃圈擴張的力量

黃圈要發揮抵制藍圈的力量，必定需要盡量吸納中間沉默派，揭露及抵制紅藍底商家。
黃圈的供應鏈未足夠進行自給自足，肯定需要一定程度的合作，一些暗黃或淺藍可成拉攏對象，然而，能否發展有賴黃圈的吸引力是否足夠大。
黃圈可提供的或許不是供應服務，但肯定有內需消費力。即是說，藍店的揭露進行杯葛行動是最有效的。
「令藍底不敢高調表態」其實是最有效取得成果的勢態，正如政府想消滅連儂之聲一樣。
而令藍底「扮黃」並非百害而無一利。因為可以狀大黃圈的聲勢。
當藍店一間間摺埋時，藍色經濟圈會恐慌，為了有生意，更多人宣稱自己是黃店，黃色版圖大了，班大班撥風不成，可想像他們的廢臉如何自處。

一定要開放！